垃圾萬寧 出個口罩指引都無q用

妖 明明出哂指引 一人限買一盒
沙田中心間舖竟然每人買到3盒
排到我火滾 本身仲買到 依家咩都無

間公司有幾垃圾？
舖頭指引都唔跟 出張notice 有q用

香港人繼續死排

代排